係返工呢件事，完全體現到香港有主權獨立於中國，

中國強制所有企業2月9號先復工，香港乜柒都唔理死都唔怕，都要立即返工

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

中共對港人只是妓女
D雞感冒都要接客啦

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

返工等於送死

勵致研習中心 日日都要返 工時照舊